你問，我戰狼mode答你

尋日打完J第二朝起身勁多眼屎，係咪正常？

我生活習慣關你撚事？

人生中仲有乜野係值得你去叫春？

問下你自己會唔會叫春啦柒頭，總之我叫春係我既事，其他人冇權干涉

點解保險狗咁強調自己勤力？

因為我對佢地呢班所謂金融才俊有明顯偏見，經常炒作自己勤力，enjoy工作，呢方面我覺得好撚煩

通常係咪D冇波港女先會妒忌有波港女?

屌你老母你好撚煩
總之我出乜post唔到你干涉
屌你老母

佢做乜係咁搖自己對波？

...屌你老母

用咩鈴聲最尷尬？

你既出現更加尷尬

我唔會行你呢一套

試下唔用粗口既戰狼mode

香港有咩地方有明顯既性格特徵？

其實你咁問我同侮辱自己智慧冇分別
我好好打架

斷交啦屌你老母

you go to school by bus?

你覺得同上司夾到係咪仲難過中六合彩頭獎？

點斷交？

點解你開個咁既post我就要問你
我地連登仔唔受呢一套